［反了反了］10點林鄭記招講「光復香港，時代革命」

仲要講左唔止一次光復香港
話示威者要玉石俱焚
佢係咪有睇連登玉石俱焚咪我要攬炒
嘅書面語
過多幾年可以出翻本林鄭成語大典
壽終正寢 玉石俱焚
超越Yylam唔係問題

不歸路=出老街=香港獨立

後面班局長西晒面

老解

屌你老味，咁快完左

日日記招，班助理仲唔罷工？到時寫成語個個都唔翻點算好

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

剪佢出嚟不停播
好似佔領中環咁loop

自推（5/10）

係。。一定要不斷播
一個地區既首長要同人民玉石俱焚
好得人驚